# apitelegram

Самостоятельная практика работы с http соединениями на примере Telegram Api. 
Конфигурация по-сути является большой обработкой-чатом, в которой можно управлять созданным телеграм-ботом.

Всегда готов выслушать разумную критику, советы по улучшению и оптимизации.

----изменено 18.01.2019----
1. Добавлена многопользовательская работа;
2. Добавлена обработка НачалоРаботы, помогающая ввести начальные настройки нового пользователя.

----изменено 17.01.2019----
1. Улучшен интерфейс обработки чата;
2. Улучшена скорость синхронизации с телеграм;
2. Исправлены баги.

----изменено 16.01.2019----
1. Значительно оптимизирована работа путем выполнения синхронизации фоновым заданием;
2. Исправлены баги.

----изменено 15.01.2019----
1. Добавлен код.